homeplug 一問

想問有用homeplug嘅巴絲打
用homeplug會唔會唔穩定斷下斷下咁？
或者時快時慢？
想換隻netgear 嘅powerline 1000+wifi
但唔知好唔好用
有冇好介紹？
或是wifi extender會唔會好啲？
extender係咪要用返同牌子？ 我用緊asus 但就穿唔到牆 其他房同廳收唔到

本身係依個post
[url]（有圖）router一問 求屌 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

netgear 冇伏
利伸用緊
唔洗同牌子都得

咁homeplug會唔會話主副plug傳同收唔stable?

無分別，都係1000m的話，芯片係一樣

用得homeplug最緊要你唔係用咩防雷拖板啦

防雷拖板會有咩影響

會過濾左d訊號囉傻豬

咁點分邊啲係防雷拖板

你用日本城7 80蚊個一開四個啲就無死家啦

想問下netgear啲homeplug寫就寫1000mb，實際測試速度大概係幾多？
利申: 屋企用緊bb1000、aztech 500mb homeplug，實際測試速度得2x mb

你對aztech有問題
用緊netgear plw1000
伸我100mb plan
2.4 30幾mbps
5ghz 60幾mbps
插lan90幾